[美領]入黎跟我讀一次 AUTONOMY，聽日要一路行一路講

入黎跟我讀兩次
用US 口音讀一次
用UK口音讀一次

聽日要大大聲聲講俾國際聽香港人要求乜野

Demonstrators demanded immediate autonomy for their region.
遊行示威者要求立即實現該地區的自治。
The universities want to preserve their autonomy from central government.
大學都希望維護其自主辦學權，不受中央政府的控制。

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

推一次讀一次
AUTONOMY

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

有D難讀

一齊讀啦

借po

［拋磚］一人N個聽日用嘅英文口號

顎湯奴咪

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

屌 口號簡單啲啦
WE WANT AUTONOMY

跟

We want AUTONOMY

顎湯落Me

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

推